[扮工動物園］仲有一日之星期五

Lm

早啊

鯨魚BB 個背面
收唔收兵

做朋友OK?

早晨~

一夜變性?

懷舊小寶寶 有冇人食過

早晨

跟隊

收埋我

好啊 Hello

1,3有

日本粉糖

btw早
喉嚨已死
氣管爭d陣亡
但一樣要返工

香港客不嬲都係咁
比幾個臭錢以為自己係黃帝

1係士多以前賣兩個半包

Joson

點會無

Good morning Agent Door~

我明 氣管我都係咁

同我一樣
好似成日有野係入面, 係巴士都忍唔到要咳

香港人

冇變性 一直都係紅色

第2個見過.無買過

三隻都再搵唔返

巴士上咳會俾人歧視

第2隻個招紙本身唔係咁 呢隻味我未見過

你今日有無飲咳水

而家有傷風感冒出街仲衰過放喪屍病毒

我行返工帶埋口罩遮埋手咳都俾人啤

傷風感冒要射波

都痴鳩線，已經唔係對住佢，都唔知睥乜春，咁大個人無病過咩

諗起以前有間日本野叫百人一朱

琴日dayoff今日射波唔是咁好

糕公公真受歡迎

而家無呢D 架啦
士多都唔多間, 超市更加唔會有

你一咳啲人當沙士咁 氣管差唔得咩

你同佢打完車輪?

入口即溶

射波不視乎日子
視乎心情而已~

有機會返阿媽度搵下先

好彩班女女今日唔係度 得D 廢老

咪呷醋啦

有, 但都係咳
即係好似有野係喉嚨.......
你係下意識想咳出黎果隻

哇 底褲開POST 好少見咁

你估我想
我夠唔想返工

早晨呀呀呀

早~

唔好咁爛口

咪臭係

一個月前 27度 我覺得好凍 帶條頸巾 由屋企去到睇醫生都俾人當異類 用異類眼光望住

咳極都仲有野咁
好辛苦
又開始眼訓的一天

飯神今日心情幾好咁喎~

杯仔早

咪就係, 出世到而家你無咳過既

咩嚟?

個樣好伏咁

洗人唔洗管
可以隨便問候人

你的童年呢

糕公公此言甚是

唔好自私食好喎

Freaking jealous

搵到再算啦

犯法呀

me 噚晚喪咳~~~~不過可以一覺瞓天光~~~

今朝少咳~~~~lur 咗幾次痰後好轉

第一隻係啲腳板糖 下面有啲爆炸糖粉咁 沾黎食
第二隻好似發泡膠粒中間有幾粒珍珠咁

肥妹不了

Agent 今日好似好得閒?

真係虛左d，打j要節制下

咁你又.......

大波喎~!

我未返到公司咋

唯有睇返尋日條片醒醒神

下半場預告射波

氣管既話飲暖水啦 盡量小食氣管藥
食得太多 手都震死 我就是例子

潛力股

咪扮細啦

exactly
肥婆無波嘅話尊嚴何在

今朝個post推得咁快

好想一覺瞓天光

你都痴撚線

琴晚搭地鐵有個阿叔係咁咳...........

唔會
本身成個人已經係一個波

打枝針

GG

有冇call世衛捉走佢

盡量唔好靠藥
治標唔治本
今晚買個洋蔥整汁先

我有個肥婆fd 堅無波
但有仔

整到佢出汁

飲過 冇用

grape?

好弱

英雄啊屌
祝佢地白頭到老

啲民間療法暫時得暖水最好

有時體諒下人
真係忍唔到架

做乜一早肚痛咁聲呀~~~~

早晨飯king

早安

受50路歡迎

又睇

切佢一個稀巴爛

你唔鐘意大波既..

可以做朋友

切左個喉嚨

乜啲人咁㗎~~~~

望人都低調啲唔好俾人發現吖嘛

佢仲要埋怨條仔唔得
我心諗: 屌, 對住你乜人都唔得啦

我的童年有乖乖同福麫

又係你

虎叔

鯨姐尋日show 左背面相
今日會唔會有正面相?
汪汪~

飯爸早

堅大波
係把聲衰 睇果陣mute 左佢

你意思係
我又要整起個手爭.?

鐘意大波但唔鐘意大脂

終於星期5

個期睇醫生 連茶記呀姐見到我呀媽都問我好返未
呀媽幫我買外賣 茶記呀姐問買俾邊個
話買俾我 茶記呀姐：佢好返未先 未好返唔俾飲凍野

圖呢

第二隻好似見過...唔記得自己有無食過

我細個好似食bb 糖珍寶珠之類

呀叔
有病唔好出街啦

到你咳果陣就明
明明無野刺激但個喉嚨係好似有野咁
你身體本能反應就會咳

早

咁肥婆呢

華生

我咪肥婆囉

我地圍內男仔fd 一致通過, 佢係無波既

紅厹糕

糕公公嘅品味果然不同凡嚮呀吓~~

做咩朝朝都咁既樣

有冇烈士測過

早晨呀 吊 要上堂

岩岩先返到

又話唔鐘意大波

其實我無食藥~
只係狂罐熱水 (約50~60度入到口嗰啲)
加上要戒口, 同埋病咗攰會早瞓~
近排好健康

英雄

無扮~~~係堅唔識

一路順風

謝香媽抬舉

瘦底大波岩你啦

後生女唔岩你架, 搵返50路啦

BB唔好理佢姐, 公公黎架

早呀~
上堂就最好上動物園

我瞓咗之後就無咳

人民英雄 我覺得佢條仔死左之後可以入浩園
我前排先同老豆講完佢娶左老母係人民英雄

有仔就算啦仲要嫌
人地都未嫌你肥啦

肥無波..好慘

自貼

上咩堂

醫生, 唔打針得唔得呀

樹仔早

已經算早左到

我都無飲凍野但都咳到咁
死得啦

正面呀~!~~
汪汪

訓夠未

好啊

唔好羨慕人地大波過你啦

咪阻住搵食好喎~!

我咩都睇唔到

等lunch中

個個人係你媽媽...

屌
我夠想係屋企打機睇av啦

咪就係囉
條仔好瘦.?

餓蝦唷~

我有少少想鍾你

不過條女身材係唔錯

喉嚨痛得要死
完全沒有心機
卡拉今晚不OK

無, 手爛, 不了

尋日打唔夠咩?
有無咁多呀

有sales黎sale野

groot~!

唔好睇呀
爛眼架

我媽媽冇所謂 佢都笑到傻 因為終於聽到我講咁多野

幾時話唔鐘意大波

BB 係我架

試下飲80~90度, 會更加健康

琴日睇唔少啦

我唔介意呀

你羨慕呀?

我咁靚, 點會呀

咁玩下電話算...

有咩好羨慕
我同鯨姐傾下計仲開心

都話BB 係我架

星期五要五點後先可愛

差D 噴水呀大佬

我FD一朝早SEND D BRA圖比我

bra圖
咁波呢

係中銀孖200手雷蛇先中得3手

全部大佬黎 仲要1day 一路好走啦 仲要印尼人講

當然

king jer

我咳左之後就無瞓

IG個D SHOP

完全唔想聽...

然後, 你老母嬲左你老豆

佢仲要話條仔有鼻寒, 又話人肥
屌你老味, 你自己肥到欣宜咁話條仔肥
咩道理

果個無仔好耐啦

屌你

我會想像到一個無波嘅烈火奶奶行出嚟.....

肥架都

咁你J琴日條片啦..

娜姐我ok!

肥婆老牛聲

我成日都唔覺意比d 女撞到
仲要同我講唔好意思

點解唔係鯨魚既???

咁2個幾襯..

贊成block左佢既, 請舉手

會唔會係:
閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
其實係呀媽叫起身

後生仔血氣方剛
一日七次郎

放低你隻手

睇錯做 早晨呀要上吊....

咳到甩肺就真

幾時過兩招黎

你就FATFAT啦
我前2日搭車都撞左落個靚仔到

老左，七日一次都唔得

食肥啲 霸住半條行人路

咁如果佢去搭飛機.....

拿 你睇下
鯨姐會show 我架~

面係人地比

舉2隻

可憐你乍

喂, 拿....
tg等你

係咪隻藥水無用

無上裝

有咩尷尬
你又唔係長平

請等等....

飛機杯

所以你依家出街睇AV打飛機?

虎哥叫架..

喂你唔好借d 易拖我先得架

有無掃你正氣

其實係呀吊要上堂
唔係佢
定佢係呀吊

唔得閒拖你WOR 唔好FF

長平好似開會
根據園規...

你地蝦我嘅

尷尬在於佢地係長平

佢地蝦緊我呀

唔係蝦你啊..

都唔係話你
呵返~

無架wor
你大律師黎架嘛, 有野唔識架咩

靚仔有無叫非禮

喂你呢d 唔係老左
係虧左

返屋企喊緊

總會收工既

返到公司

無wo~
我撞左落背隻炸...

打j 太多

原來杯仔係飛機杯

背對背撞...

咁又無
唔係我叫非禮

鬆開你隻手先啦

同正面撞冇分別

咁打多d啦
唔洗好返lu

今日係咁講長平之星期五

唔係block 你
係block 秘書
我地錫住你架嘛

好似差好遠..

iPhone x好好玩

一句"無波學人話買bra?"
全場靜晒

叫你女友頂住先, 你睇完返去再做

大家係唔會鍚住我乍嘛

買張點數就得啦

咀佢咀佢咀佢！

試過

加多下拍枱

不了

無波學人買bra 我都大過你地啦

搵咩撞佢背脊

太大?

我李亞男咁既樣都..............唉

一咀埋去即刻咳出黎

又黎

小心粒白色珍珠飛過去

黃祖藍咋掛

唔好ff太多
傷腦

你同我閉嘴

而家轉app好方便

經典係要重溫

邊有FF

唔好waste 呢d 錢啦

背對背

不過比我兩個衰仔嘥左我張貼

上次果個係十月?

話時話有冇人仲有買保險
最近覺得份保險無咩用 打算CUT

好似再耐D?

大把人錫你啦, 唔洗係度搵既

唔用bra 又點上演星球大戰

cut左無錢拎架喎

屌我記得
好似係馬會

睇返可以拎十零萬 跟住拎去恆生 做兩個儲蓄 供5年擺5年 兩個夾埋月供3600

食好d好過啦

住院手術有需要既

供咁多

一份都冇

出街搵free kiss

最緊要睇清楚d 條款
真係有得拎返先好cut

3600 拎保險供

例如割包皮

問過有 15000美

放工就太遲了

年年供好多供險

割皮包

我不嬲都唔忍心要佢頂

你都無jer 既割咩包皮

咁多年份保險只係睇跌打保過一次

供左幾耐?總共供左幾多?

我知你忍心頂佢

供左18年，夾夾埋埋應該十幾萬 諗住做完儲蓄啲錢俾老豆老母有事用

我有人壽，住院手術，住院現金

閃到盲

唔知條數點計

我都無話我割

1800*12個月*5年 一份 跟住再擺五年拎返十幾萬

真係有先算

轉頭打上保險狗到問一問 搞手續 反正部機壞左 又未上黎再整 冇野可以做

投資儲蓄唔會揀保險

而家真係好忙

但供左咁耐突然cut
有無計過有無蝕

長平割

份野讀書多 其他好小

在我而言唔係好等錢洗既
保險可以唔洗cut 既

開個TG 只花你5 分鐘時間
支付寶同7 仔我已經幫你搞掂左
而家即開即用

咁似騙局

w7 點數黨

一d 都唔似

根本就係

又想呃我

依家單又打唔到 PT更又入唔到 可以唔洗做野 頭先去廁所 工程部其他同事仲話幫我整機個個坐左係下面

有無人有睇乒乓情人夢

我地比條link 你啦, 你想入就入

總結 : 放工

乜鬼野來

親, 太遲了, 我有黑帝了

咁我鍾黑帝, 收2500, deal?

即係黑帝會鐘你？

我有

糕糕我真係好愛你

Gay test

我女強人黎唔洗人錫的

幾好睇

好睇.?

freaking fail

我都好愛你

咁𣎴如你包養我，3萬月薪，任勞任怨

能幹的秘書

酒我多多都可以幫佢頂

唔悶囉

要呃就呃到底

點解咁做

酒鬼

係愛呀, 哈利

唔代表有錢

咁可以考慮一睇

原來你愛糕糕
下次無圖睇啦咁...

不能

男既愛糕糕
女既愛你, 你知架

我知我不能幹

屌你話9me?

女強人即係重事業，應該有錢

好流利既粗口

我唔知喎.

係咪唔話得.?

病就戴口罩

你幹人架嘛

得得.......

事業心重而已

sorry 囉

幹人虎

事業線唔強

無事業線

又話夠用

千人斬？

事業心應該同人工成正比

Z cup no gap？

乖(摸頭

事業線同事業心 揀一個

睇你求咩姐

sor lor

求番號

好彩我兩樣都有

你都無講我知.

真空

你唔夠用ja

信我啦
下次飲90幾度既水
一定面色紅潤

嘩，求包養

拿..我唔知你地想要咩..

一定好靚

早睡早起 好難

無相學咩人回POST

虎愛世人

唔係夠唔夠
係有無

原來係愛世人
濫虎

肥仔波

你擺明玩9me jei今日

虎耶

一三筒，求卡窿二筒

咁有係吸引d

邊敢啊

都有相架
我好重口味架

好似幾啱音

係

都虎哥好聽d

掌紋無

最强生命線

唔啋你

you win

虎叔今日比你撚狗咁撚啦
開心啦

睇到$4000有易手7+ 128 心大心細中
到底升真無限先定換機先

你up 乜野 ?

我睇得明

唔好啦

悶悶

我邊有啊...

4000？

虎虎虎嫂要啦

zzzz

我都呆哂

就係見到粉紅字知你唔係講佢

諗住出部7+ 同X
8就唔會買了

叫我呀？

雙機波經理

開完會果斷決定拉符
好眼訓

姐係你會揀雞仔聲肥婆？

拉符？

你又鐘意肥又鐘意老牛聲?

正呀

仆街 今日真係得1個鐘食飯free time
吊 早知射波

姐係唔追post

尋日仲話要aa cup

我以為你直播

有咩衡突

不嬲都係食1HR

好想訓教呀

中左雷蛇
但唔記得抽易鑫

聽完你知道唔知道火都黎

我都好眼訓呀

終於放飯喇

訓完繼續開工了

我都係

有得訓多麼爽

食完飯已經冇乜時間

點做到

我中學個陣有個同學又係咁 盒飯吞落去 唔洗咬

我平時都食好快

抽即嘛

一滴米青十滴血......

做乜玩自爆...

煲仔飯食咩好

臘腸膶腸
利申 唔食

北菇滑雞 走北菇

唔食煲仔飯?

點解呢個天氣仲有蝴蝶

唔食臘腸膶腸

蒸飯就食呢個

因為而家仲係夏季

咁你食咩

蒜蓉粉絲蝦煲仔飯

無食開 鐘意食米線多

未聽過

岩岩食完

香仔

我唔介意要香仔

有冇人鐘意食田雞

D相好似唔錯

唔食

邊個

做乜自己爬上檯....

我地照
照你同豬公

臘腸咸蛋

一換季就甩頭髮
仲未甩完

黑椒肥牛煲飯仔

多謝你提醒我

換洗頭水?

攬住隻公仔就想訓教

煲仔飯… 熱

係咪比卡超

咁再換季會唔會生返

醫師, 個喉嚨成日有野kick 住咁咳到痴左線
煲咩好

飲雪梨水

杯, 我睇錯咗你...

追到幾多點呀香媽

孖左200手，得3手

北菇 飯

rich

你同佢講
有頭髮邊個想做賜哥

臘肉臘鴨先香

唔好引我轉機呀吓

係咪有痰呀?

潮流尖端既香媽唔係唔轉下嘛

求包養

你有我

有少少, 但係果種突然喉嚨有野kick 到然後就咳到嘔咁制果隻

香媽

臘腸

一流

轉啦轉啦
利申 我都想轉機，$1xxx 從何來

禿左就停架喇

買D野潤下喉睇下得唔得
呢排天氣燥

蟲蟲：啱先轉真無限，又要準備買禮物俾香仔妹，哪有錢

Office 噴左滅蚊水好臭

香仔返學使唔使帶杯？

比卡超叫mary 咩？

這就是我們的白色珍珠 (攤手

生髮水定滅蚊水

香仔帶咩杯返學

你同我扯

玩過覺得一般

唔使

話說琴晚覺得好熱
之後開左冷氣訓

之後今朝問細佬..
琴晚邊個開冷氣架

噴地下我諗唔會係生髮水

糕打算轉邊部？

應該唔會買X
繼續用住7+ 先, 另一部仲諗緊...

why not both

種草既

雙刀呢D 野唔岩我

一步到位啦

痰有冇色
難唔難吐
可以試川貝枇杷露
秋梨枇杷蜜都可以
秋梨就岩燥既
川貝就岩熱既

痰無色, 唔難吐
謝醫師

又一個有錢人家

環保小先鋒

我無用真無限呀~

你部7plus

我收2500 就deal

佢打漏咗個意字啫

香媽送架

個個都放晒工?

未

我係到

新人留名

我都係到

你講嘅方法係淋定係飲?

自貼PLZ

原來虎哥..係咁...

可憐啊

隻比卡超肥啫啫好好攬

求六索有六索~~~~~~~

食!

咁無口貓呢

飲

rich

啱啱先買完lv

無口貓拎黎頂住個背脊

好重口味

5啪

你無補花喎

你同樹

而家先知?

公主唔追post, 唔知之前講緊無波的肥婆

痴線㗎?

咁你都唔洗將D POST 推返上黎

豉汁鱔

落128kbps 地獄真係慢

攬住公仔好好訓

百獸之王

BV呀

煲香仔

係.....
識錯你

以後有正野唔比你

近廣華醫院？？？？

香仔仲係屬於我的

又恰9me
我深潛算

都係rich

黑椒同牛仔骨夾啲

如果我嫁比香仔...
我係咪可以改口叫你做香奶奶

喂~~
唔好走啦

而家晌第30頁

唔食臘肉臘鴨, 但會食放過臘味嗰個位置嘅飯

潮流興肥, 你跟唔跟?

牛仔骨同煲仔飯唔夾

好多人唔慣=唔好用

17x 磅死肥佬表示你大我呀
你大我吖.jpg

唔是我囉唔該

唔駛

Hi

唔准你扮香仔!!!

大夫
綠色痰唔難吐點睇

我都係啱啱google知道

咁紅潤嘅應該會係口腔同食道...

唔打花

我只係追緊post

大家都係 V, 不用分那麼細

唔記得, 好似近100任睇戲院

咁我都未去到咁尖啄嘅~

新人自貼

15連.

嫁妝，一箱杯

A貨黎

得13隻既?

咁我要香妹好唔好?

香仔唔是用嫁呢個term...

我第一個唔信

先生, 你是咪咳咗對眼出嚟睇唔到嘢?

你為咗啲杯竟然.......

貓咪是沒有底線的

唔准你荼毒香妹

好

睇錯咳左對野出黎

你用咩器官嚟咳?

下半身

嘩吊 仲未收工

咁咳咗對咩出嚟?

個個收哂工啦？